收到風，前線警察好危險！

聽聞班大陸示威者/黑武驚收左order 會冧三四個條警察做突破口。 好驚我老公會出事呀，我一陣會叫佢唔好返工。 你班mon post 就好啦，係度涼冷氣，推班手足去死。

利申：警嫂

留tg? 佢有啲咩事我都可以開解下你

Fc? 無證據就收皮

又兩個mon post 負皮我

3p?

搵少d唔緊要呀 好驚俾班黑武驚祭旗

3p 3p

Fat checked ，班大陸仔收左order攪事 無性嫁

警入玩連登，你驚唔驚

警嫂玩連登，你驚唔驚

（手殘打錯字）

俾班假示威者打傷/打死 真係無仇報

大陸臥底暗戰香港武警
兩者存有連結又帶有矛盾
香港人呢啲時候緊係食花生啦
最好唔好比人踢爆自己友做添
柒出國際一陣捂住半邊春袋比聯合國笑尻你

警嫂呢排係咪晚晚OT

3p ? Pm

上你宿舍？

依度咁多人唔只3p

你有槍架哥哥

乖 不推文

嫂你老味，狗乸

從文字中睇得出你好擔心...
今晚我屋企冇人

唔好殺你老公，最好錫爆佢春袋同條細 jer 。

我都聽到好多類似消息，其中一個係醫生朋友話解放軍會出動因為劇本上最少有一隻狗會捐驅。
Condom 終於可以监乜浩園好好休息

同一道理
扮示威者嘅支那佬都可以被殺入香港警察數？

擺低一蚊跟機

宜家先識驚？太遲啦
又唔見你老公辭職
打人打得咁爽，搞成咁自己攞嚟
祝你地死全家

警察ot 警妺...

好偉大

做condom都唔想入面裝住大陸人d青呀

警嫂，人妻

If you can’t convince them, confuse them.”
— Harry S. Truman, the 33rd president of the United States

如果你無法說服他們，就擾亂他們。
— 杜魯門（美國第 33 任總統）

想中出你, 留tg

驚就唔好出街啦

PUSH

為國捐軀
你老公會死得好光榮

殘體

競猜誰是被刺殺警員

留低聯絡，大把人安慰你

可唔可以幫我生個b

屌 同話有外星人侵略地球有咩分別

上次捉大陸人整汽油蛋

遲早一日佢地都會借依場活動殺警

就好似當年施君龍殺入境處職員咁

之後仲可以黎香港定居

好驚係自己識既人呀 ，班大陸人無性嫁

狗咬狗,食住花生等睇戲

推

日撚日都傳呢啲，悶唔撚悶

你想入邊個

老公揮棍 老婆食棍
老公踩通宵 老婆執十Q

【十萬火急突發!!】逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！

咁叫差佬打返公安囉

嘩， 咁就真是無仇報。隊自己友快啦

Fact checked 大陸搵香港警察條命黎扭轉民意

我都收到風
琴日有人係北角聽到班大陸佬講
襯聽日d警察出哂去執勤
著件黑色衫去警察宿舍強姦警嫂喎

請問點睇

如果出解放軍鎮壓，混入前線嘅臥底有無機會被坦克輾斃

跟隊

警嫂 幾時再出嚟

係屋企打機好過

驚就唔好出街啦

屌你老味

琴晚爽唔爽？

邊個殘廁等

真係嫁？⋯ 班大陸假示威者做衰野 拍拍羅友就返大陸 點解要我地香港人埋單

咁驚咪唔好番工囉

樓主俾狗屌

期待
警察死全家

死全家啦

On9先會信。就算係，咁關我撚事？

分唔到啲cm 係真心定假膠

唔需要推

快d啦咁 唔好等下個禮拜

警嫂唔驚啦 阿蛇成身甲無咁意出事既，最多咪入下廠一頭半個月，仲有得報工傷，有錢收，你屋企無人又可以玩多P

唔係唔知呀

Fat checked...

黑警唔係好好揪㗎咩？
還拖囉

[突發] 警元朗檢7汽油彈 拘三人包括兩內地男

遲早殺警

附合國情，專用d低髒手段！ 佢哋眼中死幾件無所謂

我跟隊，可以嗎？

警嫂3p姐，比真警犬屌

都係嗰句啦
好仔唔當差，當差正仆街
做咗前線一個幾月，一早講咗話會祭旗㗎啦，一早有得俾你揀退落嚟，而家同我講話危險
出咗嚟行預咗要還㗎啦

證明連登而家資素下降到

Fat chicken

唸到一條輿論戰文宣新招，尋找高手實踐！！！

無左香港，中國會幾慘?一張圖睇曬！

Fc?

警嫂有join以眼還眼？

要俾多d人知道 ，分分鐘暴力衝突都係黑武驚 同假示威者做， 唔好俾人屈香港人

我過黎你屋企保護警嫂你啦

大家都係人
我係你地就諗下會唔會集體唔舒服啦 寧可信其有嘛

Son force fuck mom

講左係劇本

驚就唔好出街

小二來呢斤花生

驚死咪唔好做差佬

關我地撚事
佢死咋嘛

前線警員，如果見到咁嘅情況都唔撤退嘅，一定係鬼！在此呼籲睇緊po嘅前線警員，留意你身邊嘅兄弟，極有可能係鬼！建議你d情況吓，佢衝你唔好同佢衝，記住要割！

係就快

驚就唔好做狗

第時想生仔女可以搵我

正

推 唔知真定假
花大家小小時間做

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

可以 call定仔3p

驚咪唔好返工囉

支持警察休假
2 dim wai yuen gin

呢個 moment 仲F乜c呀

話說今朝喺屯門藍地大街放狗，見到有三個好可疑嘅人，聽到佢哋話今日去維園，相信睇佢哋嘅衣着應該係大陸人，佢哋三個都帶着夾係胳肋底嘅包包。

大陸人好容易認，睇佢對鞋就知。
點都好一陣維園見，光復香港，時代革命！

我好擔心

呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安武警同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日三萬 明日三千

兩點維園見

到時啲鬼唔會一隻隻咁出現
而係一班咁鼓吹你做啲過火野
唔該大家要保持獨立思考 咪中計咪上曬腦

中出1Q收1000,見你死老公打個8折

你快d去babykingdom提下其他警嫂啦， 第時無左老公好慘架

就算係真嘅都唔應該由你呢個警嫂黎開post啊戇鳩你知道即係你老公都知道你使鬼叫佢唔使返工咩你老公一定淆撚晒底唔返工啦自己都。

noted and thanks
根本唔需要擔心陀鎗嘅警察

收皮啦

一定要推佢去返工，過埋今日，佢幅身家就係你

警嫂 自貼先啦

咁危險就罷工喇
內地班人無性架

係就抵死 黑警遲早要還

Hello我係你ex 呀 ，一晚後又擔心番你個老公仔喇

警嫂為民請命

驚咪唔好番工lo
驚咪唔好做狗lo
驚咪唔好嫁狗lo
驚咪去玩3p lo

警嫂辛苦啦
想唔想3p?

又係呢啲垃圾post

D邏輯有D怪怪地

一方面收到風 知道有幕後黑手
(而家差佬識未審先判，要stop 一定得）
一方面警察又唔怕 佢地想去送死

咁一個願打一個願捱 有咩問題

收到風
今晚香港會落雪
已fuckcheck

老老豆豆，參考 / 練習 吓下跪先。

唔緊要啦警嫂，你d黑警老鼠老公死撚曬都有我地班兄弟餵飽你地

放低一蚊先ok ？

你都好危險 傻豬 警察要保護市民 維持秩序口 叫佢返工
你都要小心啲 不如嚟我到 我保護你 我搵埋個朋友一齊
留tg?

你咁樣係唔會嚇到我架

地方的警嫂需要愛嗎

收皮啦你 依家叫人fc都收負評 咩野世界

認真 不如你上bk揾人幫你

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

笑左

Push

我排隊

已 fact check

大把大陸人入黎搞警察

mon Po 警 知唔知點解中央日日係微博 大陸支援你地, 幫你地搞好形象?

為既就係今日 扮示威者殺你幾隻狗

民心所歸 又大條道理

依加吹風對你地咁好 當你地烈士呀

721
811

驚乜野？
我帶住小朋友一起去添

#我是c9

機場嗰日個黑警比人圍都即刻攞槍啦

快d同 一哥講
有人要攪你老公

公安一定做得出

哎呀！應該按「不推」

不推文回覆啦屌

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

#有心巴打資料提供

喺意見煲到，有位超級有心嘅巴打整合咗一份夢遊提醒事項，希望手足唔好嫌字多，細心睇幾次。保護自己，保護同伴。
不割席 不篤灰 不分化

🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻
大家好，綜合其他朋友係夢境所見，希望以下提醒可以幫到大家：

(A). 心態
1. 每轉一次位，一定要諗定逃生路線
2. 最好同行朋友定咗一個失散後重新集合嘅位置。切忌原地等/無方向咁搵，特別係氣氛開始緊張/狗狗開始有動作、甚至係已經放緊彈，企係到等絕對係玩命！
3. 無論你係前排、中排定後排，請時刻記住保持警覺性，特別係中排同後排！要緊急撤離果陣，好多時中後排手足都係處於放鬆既狀態(下邊會舉例講最常見嘅情況)，見唔少次有scout叫大家準備起身，叫咗幾次先有反應，塞住前面後退。
4. 老銅25狗咁輕鬆捉人，其中一個原因就係因為現場視線範圍之內無狗，手足開始放低警覺性，一有突發情況就反應唔切！
5. 唔好再掛住玩電話！IG、FB、甚至打機麻煩忍一忍，可以既話如唔係急用，幫手校埋飛行模式。
6. 其中一個朋友負責睇TG就夠！
7. 唔好再自己成班朋友圍圈吹水！會阻住其他手足傳送物資、走動！
8. 現場吹大雞開始撤退之後，千祈唔好留係附近便利店、地鐵站地面、站入面係到漫無目的咁等，狗係好鐘意入地鐘站同便利店捉人！
9. 唔好戀戰！記住大家係齊上齊落，你唔肯走，其他人都會跟住唔肯走，見到狗開始大量增援，唔該做散水狗，幫手勸＋拉埋手足退一退。
10. 絲打麻煩為巴打著想，見到狗開始大量增援，麻煩退返去中後排
11. 最後講多次，依家隨時隨地都係戰場，唔係要求大家持續緊張＋處於高壓狀態，而係要保持適當警戒性唔好鬆懈。

(B). 衣著
1. 上衣，希望巴絲打著返有袖既衫。明白真係好熱，但背心保護唔到唔到膊頭同心口，而且搬野同走動時寄易走光＋擦損！
2. 褲，褲袋有拉鏈更好. 著返條褲袋有深度嘅褲，一直都見唔少人電話銀包插褲袋係半露出狀態，好多人就係跑果陣跌嘢！再諗深一層，如果跌咗，唔好彩俾狗執到，你又想唔想呢？
3. 頸鍊、手鍊、耳環麻煩留係屋企！

(C). 背囊
1. 帶背囊！帶背囊！帶背囊！唔好再帶totebag同手袋仔，準備走嘅時候可以幫物資站分整為零，每人袋d走，減輕物資站手足壓力。
2. 迪卡儂係平，但係太細，放完個盔都放唔落其他野鳥…可以試下其他雜牌黑色背囊，都係200蚊有找，盡量買少扶手／既袋！
3. 背囊最好有raincover(深色＋無logo)！狗鐘意拉袋，參考沙田義士金蟬脫殼。
4. 背囊Ｄ帶最好用橡筋捲起，唔俾狗扯到／跑果陣唔俾野攝住。
5. 背囊上面唔好排飾物，有紀念價值嘅野俾人扯甩／俾人認到唔係咁好嘅，係咪先？
6. 回憶下小學老師點教同學執袋，出發前唔該執整齊先出。見過唔少手足出到去要上gear，個袋亂到搵極都搵唔到要用嘅野出黎。記住「上重下輕，常用物品放最頂」，咁樣執位一定跑得最快！

(D). Popo戰術
1. 經過上星期，明顯見到popo轉咗新戰術，上星期無論係大埔、尖沙咀、老銅定SSP，popo已經轉晒做閃電突擊戰術。朋友夢見狗車唔再係慢慢搵位泊，而係直接長驅直進揸到前線落車突擊清場。所以一定要避免分心。
2. 狗玩大光燈：比較常見情況係用黎回應手足嘅laser同阻礙記者採訪，但突然見到班狗係無手足玩激光嘅情況下突然狂玩大光燈，就要即刻醒水小心啦！佢地咁做唔係亂玩，記住，佢地係掩護緊，唔俾大家睇到佢地部署有咩轉變！見過好多次咁嘅情況都係有增援(速龍)到，準備突擊清場。
3. 見到大量警車增援，唔該唔好死守！
4. 關於二五狗，作為眼仔我地都見唔少，但留意到都唔會篤爆佢，篤爆佢敗走，佢只會去第二個位搞其他手足。搵多幾個本身真係識嘅朋友一齊望實佢，佢拎電話想睇果陣，一齊行去佢後面等佢睇唔到電話，你當放狗咁處理（記得諗定點走！）。同埋如果二五狗同你身處都係前線，而前線又唔多人，要認真決定係要退一退返去多人少少嘅地方。
5. 濫捕，狗已經係去到見人就捉嘅情況，即使真係街坊落街，照鎖你返去48。典型就係會有人黎挑釁，故意嘈到好大聲引防暴過黎拉街坊告非法集結(朋友親身經歷)，街坊遇到呢個情況，求下你地盡快幫手帶埋附近Ｄ小朋友走，去安全地方避一避風頭。

(E.) 前中後排企位
1. 前線唔多講，be water，總之唔好死守
2. 中排唔好企太密，留位俾前線退返入黎
3. 後排分左右兩邊待機，保持警覺，留意中排消息。中線一定要留俾急救、傷者同物資用，唔好係中間通道聚集
4. To 中排&後排，唔好聚晒係轉彎位，其他人一跑轉彎收唔步就會撞到你，一齊跌低塞住其他人走
5. 後排可以自已熟人再退後多Ｄ幫手睇水，睇下後面有無俾人包圍

(F.) 鐵馬陣
1. 811 SSP個長沙灣政府合署對出個馬陣係好失敗，唔知點解係set係中後線，班狗突擊果陣變成攔住自己人走。馬在前，人在後呀！
2. 如果見到個馬陣係中排、後邊既後邊，麻煩係係中排、後排既你企疏少少，都係果句，留位俾前線退

警察開OT 老婆玩3P

留tg，我用按摩手法安慰你

劈炮/射波
前線甘願做condom關我撚事

Fact checked 我老母係林鄭

呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安武警同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

兩點維園見

聽聞你好鐘意晚晚玩3p

用返對示威者嗰種勇武 我唔信搞唔掂
除非原來香港公安咁廢
不過點都好 如果你係真警嫂 叫你老公同啲同事小心啲啦 畢竟有人死傷 無論係邊邊 都唔會想睇到
除咗中共 同埋港共

膠
報定案都好

你係邊位警嫂啊
係咪我吃過個位？

借個位

push 小心

不如死咗先再講呢個話題，好撚悶呀仆街

本民前、民族黨、香港民族陣線係咪武警或者假示威者呀？
有武警或假示威者做激進抗爭，唔代表所有勇武抗爭嘅人都係鬼
連基本嘅邏輯都搞唔清，抵你做性奴，被狗屌

Btw 講「已FC」就當真係FC咗
我話「已FC 我係你老爺，晚晚都想執你兩劑」都得㗎啦

警嫂會上連登？

同人3P住先啦

好似係真，我大陸有親戚同廣東省委書記同公安部部長好熟

狗黎啫

Join 跟機$1

我唔介意跟埋

你收先啦 撐警嫂

你有冇3P先？

屌你老母一聽都知係假啦

中共保左班撚樣咁耐點會整死佢地

到時最多叫政府頒支區旗比你蓋棺材面
葬係浩園啦

我地終於有援軍

快啦

有大陸研究專家都出左類似觀點，文章比較長，不過論點我覺得好同意，中央派人殺警以提升鎮壓級系最直接做法，除國內已做好宣仇港工作外，高調派駐深圳部隊除對香港外亦對深圳有鎮壓作用，以上做法與共產黨一直處理大型群量運動手法非常相似。
上星期中國派人去一轉美因見國務卿說明中共處理方式後，美國國內聲音好大，歐盟應該幾日內有聲明出，美國國會亦已啟動法案，因為對外國人立場香港以往狀態對佢地最有利，無其他國家想香港變香港市，今日搵吾搵到呢班國安出黎，是否可以保護到差人就非常關鍵，香港人睇錯而家共產黨吾系出解放軍，而系要人大通過特別狀態將香港實施全國性法律，出武警直接執法，香港就永不返身。

今日出黎唔該大家冷靜D！
有乜唔對路即閃！
Be water!

*有point值得參考*

樓主個名笑咗咩字都配到蟲字部咁

全家攬住自焚或可上頭版新聞。

818

今晚十點正 窗邊咆哮

3P~~3P~~

唔好講咁多
接實粒膠先

佢唔返工你點3P

咁就多謝老解啦

pish

前幾日捉得3個咁少
會唔會有好多漏網之魚

宜家排隊會唔會太遲

咁大個人未見過吹水？

好擔心

3p

今日要注意安全

警察好撚威威有槍槍

我可以開解你嘅心眼，屎眼都可以

如果生命受到威脅應該開槍還擊

小弟未必啱:
第1: 所有港人保持鎮定, 唔好俾啲共狗睇到或知道港人會驚(害怕)
第2: 如果唔開心既事情真係發生咗, 保持冷靜, 不要被仇恨支配

多p

想試下同你3p

個人意見

1，而家就算有狗死都唔會spin到風向，狗隊解散既話連登更加表示熱烈慶賀

2，而家捉鬼風氣升溫，你覺得冇人會查係咪有鬼搞事？

3，生命到盡頭時，狗有槍蚊巧we we

簡單啲講, 就當好似無收到風咁就得架喇

自然有安家，宜家知有鬼，有咩事，一定係鬼做，食住上， why not

哈

警嫂屌得唔好哂

我想屌你

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

叫佢地報警

我地唔想知 你地班狗族橫掂都係收硬皮

如果係random 應該嚇9死佢地

又吹？
吹既就慳返啖氣啦

黑警都無性㗎叫你老公殺到大陸仔片甲不留我同你玩住3p等佢放工

純粹好奇
明明本身都已經有部份軍裝係混入左大陸狗
咁點解要扮黑衫做低真警犬?
搵啲死囚扮狗俾份扮黑衫既做低咪得

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔會 random , 因為而家有溝左兩成公安 , 所以強哥會安排指定伙計赴死

FC? 屌你老母
你唔好話林鄭聽電話

Pishh

FC左
REAL 我有朋友都係咁講

行撚開啦

果啲黑警點會理手足死活，幾想有自己人死去打示威者

嫁狗隨狗，佢落地獄，你落地獄

支持

不推文嗰啲一定真心

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

不了 嫁得警畜都係冇腦臭閪多

冷氣的風？？？？

報左警未

唔冧差佬邊有藉口做野呀

HI警嫂
由你老公死啦 襯你老公番工我地黎玩3P HAPPY下

犬妻

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

好多人唔知係2點
當咗3點

吊，黑手出唔出手，都無好下場！
黑警出來，俾街坊吊到飛起，打人又打到暴力傾向，日復日，遲早精神崩潰，隨時係屋企發癲，引至倫常血案。

今朝又影到運動場班武警又執車又準備，渲染到下晝隨時落嚟咁

一定要有事發生先出師有名

我就傾向認為會有大陸臥底(應該唔係香港臥底，因為呢啲人做得唔夠盡)帶頭攪事，各位執生

係林奠過想犧牲你老公
唔係香港人
請分清對象發牢騷

警你老母嫂

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

我都有聽講

可以中出你嗎

Check你老母

的確係有可能
共產黨一路以來既做法

警犬職業本身就係危險，請立即放棄做警犬，可保你們安全。

離婚咪無事

嘩

無憑無據，你話你係一哥老婆都得啦

bibi nei tiu may

驚就唔好出街啦 屌你老母

警嫂 警嫂 警嫂

眯下今日有幾多個警察俾阿爺欽點？

叫佢推D黑武警上前，等佢唔知錯殺臥底警犬

為國捐軀 值既 第時入浩園光宗耀祖
拖埋下個老公去墳前3p

想知差佬自衞時打死左大陸佬會點

不如3p？

我地黎梗保護你丫

今晚上黎陪你？

警嫂你老公做野
我地又搵d野做好冇
要一齊做

即係要死警察玩民意逆轉係真
叫警察朋友今日射波先

我又係聽到一樣既野
班老闆傾撤資講起
中共會扮黑衫佬殺d警察整輿論
不過其實就戇鳩既
幾百個世界cam影住班撚樣殺人
點輪到佢屈香港人
但係警察死就一撚定
所以現場記得 見到斬警察就唔好阻佢
同埋即刻走佬 警察一定會開槍掃

係咪真架？咁荀？
已FC？

所以警察今日有冇事都唔好出街

有需要 PM 我地啦！
我地保證野野「香港貨」！
香甜多汁！

唔洗急～
過埋今晚～以後可以晚晚3P～
食到飽一飽啦～

唔好淨係3P啦 多P啦

驚咪辭職囉

咁驚咪辭職囉

大陸佬己收order 有改裝氣槍打盲差佬

信呀黑驚小心呀

Tui

fc jor

我個妹係警嫂。。。真係收到同一番話
大陸仔有咩做唔出

問題係宜家冇人肯保護佢地，黑警又以為中共真係撐佢地。